[黃經濟] 有冇非中國牌子廁紙推介

用開維達金裝>ultrasoft
想試其他非中牌子
但發現連tempo中港澳都係中資
究竟仲有冇非中資嘅廁紙？？

皇冠Andrex好似係台灣但評價好似麻麻...

0回覆1負評
可唔可以出黎講下點解

Kleenex?